一年2500,助養留台手足讀書『千個爸媽，台灣助學』計劃

由Giggs Channel提出，出錢幫留台手足係台灣讀中學大學，一年只係$2500,有錢出錢有力出力嘅香港人唔係唔幫掛?

link: (要入左Google account先入到條Google Doc)

介紹計劃嘅video

pish

p

推

push

Push

話200幾一個月易入口啲

sld asks sole KOL to help them promote

some*

睇蕭生條片話台灣手足3月開學讀要湊100個人嘅學費一年2萬
係唔係同一個計劃?

12:14 開始

推 我會貨

無能力
唯有幫推

PUSH

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

肅生話你出幾多佢出幾多

唔同，Giggs話check過所涵蓋嘅野無重複，唔知係唔係受眾唔同

傑斯都算係KOL,時事評論左好多年

捐就對了！

利申，我係聽節目啫，所有問題可以去問返，Giggs and Ragazine.

有冇講個計劃係要助養幾多個手足

50

照推!
台灣手足不是CONDOM!!!

Take my money

Btw燒山都有類似嘅助養計劃，幫台灣手足讀書

台灣手足唔係condom, 幫推

屌，按錯

推 番屋企睇
會課

捐夠25000

推推

蕭生新片話已經有十幾個人願意供手足啦!!
但都仲係唔夠!!
推!!!!

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

留名返屍企睇

每日7蚊就可以幫到一位手足係台灣讀書

黎明一陣睇

捐一次玩下先
睇返佢以前D片嘅立場 都似自己友嘅

Shut up and take my money

呢個更易入口啦
平過助養非洲兒童啦

推！

有冇得唔2500, 每月隨量, 未夠有錢

今日我手足仲係某鬼島打份冇收入既工就為左基本三餐同有瓦遮頭訓教！又見到有人非常「熱心」地推出成一千萬台幣/ 250萬港幣眾籌大project。我真係悲從中來！

我即刻問一直幫助在台手足嘅最主要NGO 司改會，回覆並沒有跟此眾籌計劃有聯繫，更何況我們從未聽過多達5-6個在台NGO一直協助和聯絡在台手足。

我心諗，巨款眾籌計劃，由7月至今，某基金一向都直接比NGO，咁點解熱心家長唔直接比NGO或者比捐比一向穩定嘅基金？

再講，最多人入學嘅一年學費都要8至9萬學費，國立大學國際生都約莫10-11萬台幣一年，還有比較容易考進的私立大學也一年接近達12萬台幣。個計劃講嘅5-8萬係國中一年學費都只能勉強比到。
個生活費一年12-15萬仲嚇人，計返一個月達1萬-1萬2千5台幣一個月，即係一個月30日每日得300-400蚊，大約每餐100-130。請問仲點交宿費或租屋呢師兄🤡

各位大家自己諗啦。

傳送門「千個XX XX助學」

From V1 [GHOSTS] @VV729384

點睇？

琴日都見到 求樓主pin一pin
唔想啲錢又流咗去啲奇怪人身上

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] （有圖）抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

點證明係手足?

支持

Pish

呢個冇留意開...
要信我會信燒山

係咪肯定全部錢一定會一蚊都冇少去到手足手上？

唔識佢但有冇人講下佢個credibility要說服人捐都應該要將佢profile 放出嚟先得, 0 介紹唔識佢既人係唔會課

我尋晚都睇咗呢個，好亂呀！

捐蕭生算 信蕭生

你地個個都係英雄

唔明白大學點解要助養 全部殘廢？大把人自己打工俾學費/生活費
利申 我係

喺外地攞student visa好多時都唔畀打工
畀人捉到即踢出境

唔畀打工？不如你上網睇吓台灣政策？

lm

好流下喎

agger

撞

留名跟進
推

香港人去台灣讀書邊到係計國際生學費
明明就同本地生一樣

同意
呢排太多騙案

同意

老實講，傑斯好多年前都已經有做時政節目(以我所知起碼雨傘已有)，依家都係D100有做節目，不嬲都係插中共、插港共、插國師同插犯民嘅立場。我都係上年年初先有睇佢節目，都唔合適評價佢。佢節目入面都有講到點解咁少錢，詳情睇返佢節目。

依家太多助養

傑斯
老蕭
升旗易

pushhh

有d卻步但好想幫

推 好過比宜乜撚野會果D

如果講立場
傑斯其實硬過老蕭好多

上年6-8月 老蕭仲屌緊 勇武
佢同桑普 基本上都係話支持勇武

佢節目入面聲稱自己同Ragazine無任何行政費用，詳情可以聽返，畢竟我都係聽眾，唔識佢本人，信唔信得過自己judge.

一年2500夠一位手足？

依家問題係太多山頭

老蕭又一檔
傑斯又一檔
升旗易又一檔

又搞唔清 佢地個分別係邊

必捐，先唔講政見，佢地都係小朋友，無論如何都應該幫。

你覺得邊個信得過多啲，就捐邊個囉。

燒山係經黃律師幫手, 我覺得信得過
但燒山個PLAN 2皮野, AFFORT唔到
呢個傑斯信唔信得過

推
少少都幫下

推推推

推
推
推

有聽開raga，除左沈大師，其他都黃

都係支持燒山

推 有聽燒山提過

好撚過捐畀啲ngo飲紅酒叫雞

可信？

老蕭個檔，點資助？

.

推 我會課

多謝爸爸媽媽 我有得食台妹啦
光復香港

Join

我就好想知你地會點搵到果批留台既手足
邊個比名單你？ 可信度又係邊？
係咪只要呢一年去台灣讀u就可以拎？
但7 8 月番過去發夢 之後又順利番到台灣讀書
屋企人又斷左關係咁
我又可唔可似申請？
我自問好想幫果批手足 但我點知你地可以幫到幾多？

e個機構信得過？

信唔信得過

佢哋父母真係咁絕情由得自己仔女自生自滅？

假？

捐

卜街 仲好過我返工
我每日塘記飯 $26
一日食兩個 $52
一個月包交通 $3000內
手足去到台灣仲好過我
我都過去

咁你顧好自己先啦

可信嘅，我會課

拎去食囡囡都得

( Show Blocked User - 航膳閪路 )

算啦 果條友唔識

籃屍話你地收美國錢

一千個捐$2500
總共$2500000
分比50個手足

無追開

沈大仙廢物黎
我上去串佢
就話你係打手

真 好多廢老比中共we7洗腦group
洗到傻曬

我都封你 傻仔

有冇得直接捐俾司改會？
好驚d人血饅頭

受衆唔同

好怕又係騙案

信唔過就算

一定捐

聽咗佢都有十年，佢真係好上心班後生仔（好多時做做吓節目都會喊咗出嚟）。佢都講到明課佢嘅係完全講個信字，因為太清楚反而會對受助人唔安全⋯⋯有懷疑嘅就索性唔好課佢喇

佢做網台都十幾年，唔會掛。。。

邊撚個嚟？

小心呃錢

推，台灣手足好需要幫

幫推 除番開都係200幾一個月

以我所知，司改會就一直幫緊手足

傑斯同蕭生唔同分開做的，傑斯一直有幫台灣手足，两個我都信。

你老母呀

跟進

你講嘢真係笑撚死人 拎個study visa留學打工比到學費 全香港啲學生走撚哂啦 傻鳩

得過講字 你有冇留過學打工比學費啊 柒頭 係就影張visa嚟睇下 咁口響

影你老母個閪上嚟好唔好？

一個星期最多打工20個鐘
夠唔夠買書？

借下錢 用下信用卡 要唔要教揸筆寫字？

感謝提供笑話

買包薯條食仲淨一蚊

辭窮唯有用粗口掩飾

捐呢d好過捐比ngo

但係80至90k係公立學費加住宿了，生活費手足可以自己打工。

student visa可以打工，申請工作證就得

台灣國立大學學費參考：

On average 我當一年全包三十萬多啲（12萬學費加20萬生活費雜費）
傑斯資助25萬，係片度都有講要手足番PT同有錢多嘅會再加啲獎學金之類嘅野
中學（國中）應該學費會再平啲

公唔公平自行理解。
有疑惑嘅可以捐去恫叔/燒山/其他。
傑斯為人就自行睇番channel嘅舊片，咁你都話偽黃嘅我冇野好講。

siu山驗證

老老豆豆，搵燒山安全啲

話一日6蚊再易入口啲

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

update！
澄清聲明：全力推薦 傑斯「千個爸媽，台灣助學」計劃

—————————————

經過連日來幾番查證，確認傑斯的「千個爸媽，台灣助學」計劃的確與幾個可靠的NGO合作，值得信賴。

基於本頻道先前的質疑有可能影響到 傑斯及其助學計劃，雖然預算上有斟酌空間，但仍感冒犯，因此我們主動聯絡 傑斯並表示歉意。

現在此再次向 傑斯及相關團體致歉，並向各位香港人及流亡手足澄清，本頻道目前全力推薦 傑斯的「千個爸媽，台灣助學」計劃！

—————————————

我們很高興 傑斯也樂意親自跟本頻道聯絡溝通。藉着此次坦誠溝通的機會，我們作為流亡台灣手足的一份子，把我們對助學預算的疑惑、憂慮和提議，直接跟 傑斯交流，而他亦表示理解及會儘快處理。

傾談之下，發現 傑斯用心良苦，助學之餘也希望鼓勵受助的流亡手足，能夠學懂自立，避免過分依賴各位偉大的「香港家長」，這點本頻道也非常同意！

要令助學計劃能圓滿執行，有賴各流亡手足（包括本頻道）積極監察及表達疑問。流亡手足們如有任何特別狀況需要而未能包含於預算內，也可以隨時經本頻道或直接向 傑斯反映求助。

—————————————

我們曾經因著各位流亡手足快將開學而來的學費壓力，感到擔憂惆悵，也見於成員海人的第一篇分享，現在很感動遇上 傑斯這個用心的助學計劃，也很感激信任此計劃的所有香港家長！

最後，本頻道再一次向各位香港人，澄清 傑斯的「千個爸媽，台灣助學」計劃可信，可以說是目前唯一由台灣及香港具公信力的人道援助NGO團體認可的助學援助計劃，本頻道全力推薦傑斯的「千個爸媽，台灣助學」計劃！

特此聲明

【流浪】[GHOSTS TEAM]

—————————————

傑斯的「千個爸媽，台灣助學」計劃詳情：

樓主請澄清返

各位請全力支持流亡手足

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

grant loan 計劃

更新左個pin